讀完bba degree直接讀master定做幾年野再去讀好

本身讀緊吹水科，想讀返finance/ IT related master，但又未100%sure之後條路點行。

冇IT底讀到IT master咩

做fintech吹水佬？